[秒回]問咩都答

咩都答
但太無聊或自爆問題不答

Dse幾分？
如果未考既話 覺得自己有幾分？

樓主知唔知咩叫秒回？

2X 分

知道

摔碟用邊隻手指

你覺得你人生既意義係咩

你隻手指

仲搵緊...

1+1等於幾多?